架純vs麻友

想睇下邊個受歡迎D

架純

麻友

both g

竟然負評多D

咩世界

因為包面果 d post 顯得佢太柒

架純呀

可愛

h
真

gg